成撚日話催淚彈無害，咁不如對熊貓掟啦

可能掟完終於肯扑野呢

如果真係港島仲有抗爭
佢射tg唔好掟返俾佢，掟去最近政府嘅建築物/有政府office 嘅商廈，佢堅持無害嘅俾返佢地啲抽風/冷氣系統食

啱！自食其果！

分分鐘聽日已經有